理智與感情

-

有些人很飄忽

一時很清楚自己想要的是甚麼
一時又會變得迷惘
連自己都唔能夠完全了解自己
或者可能因為雙子座是兩個人
兩個思想 卻只有一個身軀
無論怎樣做都仿似滿足不了另一邊
所以一直猶豫不決
但是越想看通卻越迷惘
最後失控 崩潰

有時候當局者迷 卻堅信當事人最清楚狀況
當一種感情大部分都是苦澀的
而只有少部分是美好的
已經不是健康的
假如那人第一次願意作出改變
而最後卻故態復萌 回到最初的問題
那第二次願意作出改變 那是不是真的願意改變
那又能維持多久呢

如果一個人願意改變
那不是到意識到有危機而去改變
而是當初就要改變
因為他改變是因為出現危機
那是不是代表那危機消失
就會回復原狀
這肯定不是真正的改變

有時候心底清楚某人的問題
卻要找出對方既好處成為不放棄的理由

有時對對方有種特殊情感
卻以為愛
其實只不過是種習慣

正如一個人孤獨久了
便開始喜歡寂寞
但其實只是習慣了
而不敢作出改變 自己卻不知道
以為自己喜歡

但當一個人願意踏出第一步
嘗試放棄那不知所謂的習慣
過了一段時間
便會發現其實當初自己真的執迷不悟
最後對過往的一切一笑置之

我好想知我咁諗岩定錯

對與錯可否給我一個答案

真心求解

點解一直沉

曾被愛 同樣有權分開

感情啲嘢邊有得下定論？
呢個世界乜都可以用formula計出嚟
唯獨感情係冇得計

就好似你話
正如一個人孤獨久了
便開始喜歡寂寞
會唔會係本身就鍾意寂寞
因為孤獨耐咗先發現呢？
我覺得為感情諗道理係浪費緊自己時間
根本就冇道理可言

能為見她千對肉彈放左前面，你還是不太在意

假如那人第一次願意作出改變
而最後卻故態復萌 回到最初的問題
那第二次願意作出改變 那是不是真的願意改變
那又能維持多久呢

如果一個人願意改變
那不是到意識到有危機而去改變
而是當初就要改變
因為他改變是因為出現危機
那是不是代表那危機消失
就會回復原狀
這肯定不是真正的改變

如果針對呢一點你有咩諗法

改變其實唔係睇過程
而係睇結果囉
就算口口聲聲話改變
咁實際上要幾耐時間先改到呢？
改到死嗰日？

一個人有心改變嘅
就算唔出聲身邊啲人都會feel到
所以唔明你咁執著因果關係做咩
如果所謂嘅改變係會打回原形
咁何來改 何來變？
呢個應該叫偽裝囉